[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (423)

請用不推文回覆reply本帖

[/quote][/quote]

Lm

係平到權就好
我可以申請返BNO

點解要等到平咗權先申請？

預要等返三四個月

因為我兩位愛國親人喺我出世嘅時候冇幫我申請過

咩呀
平權有一行係可以畀97前冇申請嘅人補領

🤤🤤

你還有党

咁如果係嘅根本唔會平權𠻹啦
講咩

認真想問
咁就算俾你有居英權，過到去諗住做咩？

我選擇死亡

可惜高汁嘅唔係直就係0
屌老母喺app度睇中大家嘅 差唔多全部撞晒

信英國佬一成

咁係因為你鍾意啲0仔樣啫(?

都啱一半嘅 但0普遍真係靚仔啲
啲1仔真係唔掂

still no offense taken

我覺得仔仔幾掂

太0仔嗰啲不了

純粹係最近諗好多 如果真係有機會1年後有得移民 又未夠錢去創業 咁去到做乜春好

呢啲都唔係認真㗎啦
我都有 咪又係Hi Bye 或者Fun

賣bracelet

賣友

覺得要為咗移民要放棄自己擅長 有興趣嘅職業好可惜
長遠嚟講其實又係咪真係會開心啲 生活質素高啲？

你去賣淫啊嘛

你以為佢依家做邊行...?

可能我聽日就猝死

賣咗好耐啦

可以繼續去世界各地發展你嘅事業

我覺得凡事都有取捨嘅，或者係睇你嘅側重點放喺邊？
政治環境差+你擅長嘅職業
政治環境相對好+你冇咁擅長嘅職業

利申 冇bno，要走嘅話要through wh/master >> work visa加好多年先入到籍

體內儲著世界各地唔同嘅精

屌
而家啲細路 用廣東話講咩裝逼

skr skr 太六了吧

我會做返本行

十卜喎

仔仔同我本行都好難過外國做

係啊垃圾屎嚟

6666666666

由民間記者會整嘅，關於國安法嘅問卷唔知大家做咗未
未嘅今晚之前好去抽三分鐘做咗佢，今晚截

牛B死了

我都想，依家返兩份工攰到仆街

入職條件係咪要細丁？

想報名了

ENFP變咗INFP

真呀

日日唔返屋企咩

Hi 👋🏻 你好呀
我叫Carl呀 我好鍾意踩單車
平時你鍾意做咩㗎？☺️

最鍾意買保險

其實我好少用呢度🙈
不如我哋轉去wtsapp傾

好喎
btw你有冇做開facial嘅習慣？

有呀
平時射上面🤪

咁洗唔洗我另外再介紹返個package俾你？👉🏿👈🏿

屌你又爆我哋啲秘密

我都係唔亂講嘢 sor

你想射我？😳

😂

射射🙏🏻

佢男神係咁....

嗰日落吧見唔到覺哥好失望

-_-你想點

🥺

當呢度咩地方？

掛返個牌喺個屎忽窿度

係。。。

想要孖八啊唔該

終於講真話了

認同

下一個男友唔應該搵咩星座？

我有晒心水

係 請講

Lm

想要獅子

留名

你又有咩睇法

講緊唔應該

唔喺度講

應該搵咩 唔應該搵咩

唔係星座撚所以冇研究

我都唔係
但開始有啲了解

我有啲真係就算好夾但一聽到佢係嗰個星座都會彈鐘

有咩問題？

星座撚港0

點解係我問題
唔畀係佢哋傷害過我好多次？

但係個前提係好夾喎 點解唔可以俾次機會人
人嘅性格一定只有12種？

利申唔識

唔通你覺得傷害我之前會係唔夾？
唔夾都唔會俾佢傷害到啦

純粹信每個人都唔同多過信星座

我初時好憎星座撚
後尾其實唔差 唔會信 但可以取巧

我唔憎嘅 但覺得可以俾機會自己 俾機會對方去真係認識下先 而唔係先入為主覺得人哋一定唔啱

有咩星座係特別差想長知識

反而睇十六型人格個啲可能準啲？

雙子

忽冷忽熱

勁不了

好似你對我咁

有骨
oops

你唔知㗎喇
好忽冷忽熱到離撚晒譜

仲要雙重人格又善變

你嚟睇我笑話？

仆街獅子座！

唔講囉

又點解呢

我都想知

仔仔係獅子加屬龍

00定88

43 55唔得？

67

其實屬龍會點

依個組合個人都自大啲

咁咩組合係最worst

連生肖都要睇埋....

自大真係唔太得，過多不了

其實我自己唔信
不過當你身邊個個係咁

被彈一波...

我

幾時計埋時辰八字？

我屬貓

收皮

計埋準啲

係 如果有條仔未同你一齊都肯咁同你癲
真係幾夾

急症室見到靚仔救援

@Jenny 我哋幾夾

你係咪突然暈暈地？

真

唔應該搵處女

炸頭嘅護士哥哥都好cute cute

白衫白褲

我中學都白衫白褲

Charm

lm

基基

线线

其實我本身真係見暈去咗急症室

你咁一句
呢個po啲人撲去慰問你

我仔仔都係龍

自大到一個極點

截啦截啦

Nathan?

like咗佢

Superlike啦

2個正評

個人偏向鍾意九型人格多啲

蘇眉唔係魚嚟嘅咩？

同一年同一個月嘅人係咪都擁有同一種性格

有冇人好想紓壓

有不好的預感 走先

superlike咗想po另一個會然...

會變黃

咁咪好
黃到金

正！

仲以為有update tim

呢套好睇

呢d 真係路人甲？個個明星同model咁

見到佢句同年同月即刻諗起依套

本身有五季劇本的

沒冇分身怎會呃鳩到你
大波只是掩飾🎶

不如直接屌死你？

冇人應，我出去單機dllm

挽留牙餅

想講咩

活在念念之中不知境況 由它虛空

身為gay佬都唔敢同你深交
一陣又多幾個受害者

Flirt 完無結果真係不了

通常我flirt完人 都會被冇結果

命苦
Flirt到好撚攰

呢度有冇？

你係咪撩交打？

覺哥hug

係
你要唔要入嚟 我邀你

係呀
你畀你tg我 我拉你入grp

這些機會...

又怕痕又怕痛

要叫甜心

你知唔知我有兩粒蛋

粉粉真係好高汁

我有三粒
有粒喺我pusspuss子入面

我哋真係好夾...

唔扮了 肥婆好嘔心

真 忍咗你好耐

有無人同我玩無限粟米湯

衰把口
咁要俾人屌嘴

香港嘅0就好似山咁
1就係平地

山多平地少

老公

山型巨零

嚇死人咩....

我嘅夢想係搞消防

覺哥唔該彈一彈開-.-
你1嚟㗎

我細個嘅夢想係海洋生物學家

專食1

我重申一次我vt

你走開啦
我保你大

？

你快啲發現啲新星體
屌那星

之前睇過有人27歲考消防

個咩星之子呃飯食呃到一個點

覺得你無咩可以評論
當局者迷

總有啲唔知點解幾日就可以呃到個呀婆幾百萬

可摸耳同你做個朋友><

自隊菊花啦

要幾成

👀

個個都淨係識腳腳
可惜唔係腳腳

個個都係腳腳 唔通個個都想係腳腳咩

ff？
係鐵一般嘅事實！

S

係a仔

講下又唔得 唔講野囉我

hi

腳腳

邊個

有無人想識腳腳？

冇

無

武

唔講啦
一陣又話我恰佢

咁咪可以群P

你係咪好憎我？

你係咪好唔鐘意我

係

點解

第一日識我？不嬲唔洗理由

憎你咁解

我哋都有grp喎
請交出tg

tg

大家姐？
肉雞？
扶持肉雞？

喂呀
乜連你都咁

有冇ching知道有個香港既仔仔 ig po過張勁似呢張既相 個胸又係好大既 搵唔翻條仔個ig

唔係呢個

突然間發夢食同學條蕉
依家諗緊點先可以現實做到

可以返去發夢

1/31機會

想攬靚仔

知錯就好

呵返...

19

ok

假的

吓？？？

你聽埋邊個亂噏啲咩

仆街蚊死全家

粉粉真係19

腳腳叫就畀

你冇人地咁吸引
畢竟係著名腳腳喎，人地有留意開

一定一堆人加

唔講啦
又話恰佢

我都想加但人地開放俾腳腳
btw五寶hi

就偏唔加

hi琴日班淫0掛住同新人傾
當我透明

我有理你和你傾！！！

吹下水咋喎，做咩啫

消防巴都比咗tg你啦，仲扮？

下 邊度有

屌，睇咗你係淫腳自隊

啱啱瞓醒？

恰緊眼瞓

講野好鬼mean

醒啦

阿花最近mean咗咁多

臭腳

A0

好攰

已獲得

雷克

笑死

香噴噴架我

嗰時識個個都話a0不了
我都有啲保留
但講真自己都做過a0
其實知點解
而家都不了

淫腳

好叻啊你真係

咩事

係公司

無 叫下你

邊個話你知
就算初初你識我嗰陣都唔係得一次喎

騷眉知唔知！

唔知架 都係唔好叫啦

淫腳！

五寶醒啊我黎架

屌，你做乜陰9我

知唔知我淫？

cls

睇下你醒未

好憎你

唔好憎我
呵返！

too late

一班騷靈

never too late

五寶><
hughug

i said its too late to apologize, its too lateeee

not me

首歌幾多年前

上少咗水，依家直接被無視

唔慣？ 我都係咁

我理你

一晚冇上，推到上三十幾頁
仲以為呢兩日會靜一排

你啲大頭菜點

唉

好可愛呷醋嘅反應

就燶明明三期型，都係得3百幾

估唔到仲有咁多人

中環藍旗，銅鑼灣黃旗

我冇玩 完全唔識

通常呢啲日子，依個post 都靜到就死咁款

妖

咁正常嘅
btw兩邊都睇緊

走囉我

唔好，係都我走

唉。。。。

有冇人想衝我

想抆...

又被無視了

成日中伏
連登中上樣

我係金鐘m記樣

你都中下樣咁我係咪唔應該出街

中上男神

好想知殘廢咩樣

好似係jarvis咁cute

仲記得某幾個本po會然見到我個樣之後講乜...

粉粉係靚仔毒撚

話你好似雪雪咁得意？

記得嗰日飲完嘢同gay jer走嗰時見到班消防重笑鳩佢哋樣衰

收咗幾多錢-_-

雪雪qq過我

受唔起

gay jer(我老公)好靚仔...

我勁能有口德囉

吓
清坐咗幾耐

樹熊好衰

呵返

咁求證下啫
睇下我係咪咁脫節

咩料

咩咩料

我出pool你信唔信

信

講吓啫

知黎做乜？

粉粉又欺騙我感情

你估我想㗎？

粉粉就係咁鍾意玩弄毒撚

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (424)

我被玩弄就有份

你都幾撚仆街
到底你flirt佢係為咩
因為自己嘅爽就hurt咗個女仔

Player confirmed

我唔想再要0仔

喺bio到寫明btm looking for vers/top囉

我又唔想
我肯出樣已經係邁進一大步